保方件死廢老終於可以收皮

我屌你老母

飲啦仆街

收檔啦廢物

你當自己邊撚個 飲你老母咩 個時分分鐘你高登都未撚上 唔好以為肉酸老母就係人都識你啦屌

你只係連登比人笑既傻鳩賤種狗

又老屎忽文化

真

屌你老母

出局返歸啦老屎忽

樓主食屎啦屌你老母

力撐保方收皮

冇歐聯又喊 出局又喊
死狗一隻

認同樓豬

呢兩年已經唔掂啦，係都要死牙撚住個位，同d廢佬阻後生上位一鳩樣

吹大左 回哂塘

爽呀！飲勝！

Yes

仲未有高登ac

有多 賣比你 平過7仔

好波

hi 好耐冇見